侵侵用武漢肺炎平價藥物HCQ打選戰，開始越來越多人聽

有追開閻博士報導既一定知
武肺於病發初期階段，根本有平價藥可醫
但就因為WHO 同背後一D藥廠及中共勢力
一直制止人討論呢隻藥
如果病毒無料到又有藥醫
中共/世衛/藥廠靠疫苗發財
及靠病毒控制香港及世界既陰謀就會失敗
其實香港人都完全對呢隻藥蒙在鼓裡
而就算無藥或用舊藥
隻病毒依家係香港都算係不成氣候
明顯中共港共風向係唔想武肺被消滅
講真千言萬語都難書對邪魔既憤慨
希望中共奸計唔會成功

美國人終於開始相信侵侵
武肺平價藥HCQ
被美國反侵政客及中共在背後政治化
以美國CDC為首的福奇博士多次用港式官腔妖魔化呢隻藥

要話比多D 香港人知，武肺係有藥醫

Push

期初非常有效

推

早排係 facebook share America's Frontline Doctors 條片被人ban同警告. 屌佢老母.

我都唔係好信
如果好似你講 WHO 同背後一D藥廠及中共勢力
一直制止人討論呢隻藥 咁樣
賺番黎既點會夠而家損失得大
照咁樣邏輯諗姐

中共/世衛/藥廠靠疫苗發財
及靠病毒控制香港及世界既陰謀就會失敗

咁神秘的計劃，樓主又會知 ？

樓主諗太多
單純係因為個idea係trump提, 所以D人反
同依家血清治療一樣, 明明其他國家用緊, trump一話用D人又話冇用

盲反黎

越多人中招
藥廠有咩損失

個idea 唔係侵提出
係前線醫生提出

你覺得神秘咩？

無人話神秘
係美國出左新聞好耐
係香港唔報啫

因為當時fb 同 Twitter 一定要跟捉CDC 指引。。。。。CDC 話HCQ 無用

簡單講，大藥廠收左數以億計支助研發新藥同疫苗
如果有平價舊藥醫
新藥開發同疫苗開發根本無逼切性
所收支助亦會大幅減少

問題唔係呢隻藥一定有神效
而係美國CDC禁止人用呢隻藥既食相太難睇
完全不成理由

左鬼眼中係侵提就係侵提
侵提1+1=2都係錯

侵侵自己都係咁講
佢叫人飲水
d 人就會反對飲水

cdc一開始話mask都無用

同世衛口徑一致

邊有能力連美國政府都阻止到？
開唔到工 經濟損失遠超點借少過賺既錢啦

就係有
好多人可能係極權香港生活得耐左
以為總統權力好大
總統侵侵已出盡奶力講呢隻藥
但過去幾個月比各方政治化件事
尤其美國係民主社會總統唔係隻手遮天
CDC 做錯野，只要傳媒唔講，都係侵侵負責

點解我咁肉緊
有跟美國線既朋友應該都知
美國根本係淪陷得非常之勁
民主自由不單自身有缺陷
重要比極權國家係咁分化

我就唔係好信閻麗夢

侵侵夠話飲清潔劑殺病毒啦

你太天真
不嬲都有deep state
即係全世界嘅有錢國際組織要跨越國界搾取全球人類嘅聯盟
而呢班聯盟同中共有相同嘅ideology - 無神論+人類要under manipulation

以前一講deep state就話陰謀論撚
呢4年Trump嘅出現同佢維護國家邊界而面對嘅unparalleled攻擊已經證明咗deep state嘅存在

左膠唔係真係為咗ideology而存在嘅一班人嚟
全部都係為金主進行propaganda嘅工作
即係一班有錢嘅國際組織所組成嘅deep state勢力

Link?

其實好明顯
例如一直環保組織借環保搞金主目的既野
其實傳媒都講左好耐
但中共班權貴可能太有錢又缺乏制衡
當中共睇穿左民主國家弱點
近年痴埋果班權貴一齊作惡，後果可以好恐怖
例如早前27學者聯署單野，都知水有幾深

呢單野已唔係用閻夢麗講

係呢位醫生講Dr. Harvey Risch of Yale

WHO 一定想武肺爆得勁啲 , 先多機會出黎講野 , 搵一次早一兩日收風解決到疫情就翻到身

推呀

中藥金雞納點食法?

WHO = 支那

其實唔好關藥廠事, 藥廠貪婪就梗架嘞, 所以佢哋被支支利用嚟拖延美國疫情. 支支經濟崩潰, 要冚球鏟借機翻身.

推

泛民最後嘅翻身機會已經喺面前！

抹黑HCQ呢樣野係響Trump講完之後, 刺針雜誌就出左篇引用假數據既文章, 指HCQ會食死人, 最近刺針偷偷地撤回左文章

而刺針個主編係一個明顯既左膠, Dems supporter, 自己去佢twitter有得睇

所以你話Dems呢班人係幾撚黑暗

我唔特別信deep state
但華爾街吸血鬼就係人都見到，呢班賤人為錢勾結共匪咩都做得出

由於美國主流/非主流媒體8,9成都係由民主黨/中共操控
根本好多冇腦既美國人信晒呢啲fake news
作野黎抹黑trump既fake news大撚把

好似以前套港產片逆戰既劇情
逼人去偷病毒合成新病毒再逼人研究埋解藥發大財

華爾街為左賺錢真係唔會理美國既國家安全
佢地幫左好多中共間諜上位方便做中共大外宣
華爾街奶共到cls

白皮豬真係好𨶙蠢
自己既民主自由不停比外國邪惡勢力利用搞分化搞破壞

個句佢係反問句 佢係講笑
大家睇到既係剪過黎

班所謂中國通同白皮豬一樣都只想發大財

所以唔少美國人提過不如用香港人換曬班白左
班垃圾身在福中, 係要想搞到自己國家變第三世界

呢個真係好痴線
明明好多國家都用緊，吹到未經驗證，又係侵錯

邊D國家用？